
                      Muy mal intento de recrear una película de Tarantino y con un guión de risa mas que de una película de acción. Bien es cierto que para repartir tortas no hace
 falta hablar mucho pero se hecha de menos un buen guión.
        
            